{
    "id": "post_167ed20e45665b",
    "date": "2025-04-02",
    "time": "13:35:00",
    "content": "Ale mam kaca, wymiotowa\u0142em ca\u0142y ranek i ca\u0142e popo\u0142udnie, tak si\u0119 upi\u0142em \u017ce zosta\u0142em u dziadk\u00f3w... I do tego nic nie pami\u0119tam ostatnio tak si\u0119 upi\u0142em w sylwestra w 2020 kurwa",
    "images": []
}